不如改左時代革命佢啦

時代革命 ❌
建設民主中國 ⭕️

中國手足表示歡迎

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

蒙臉法 口罩不了
武漢肺炎 口罩衝呀

我要攬炒
我唔想死

On9

中國手足 是同路人 何來on9

李卓仁？
你自己去中國建設民主中國
香港唔撚係中國

中國手足支持民主阿 又冒險爆料
中國人都好高質

咁咪叫你去中國幫佢地囉
中國人關我撚事呀
都唔撚知你真心定假膠

連登小粉紅參上

支持建設民主中國

咁時咁日 好多人反共不反國
利申想做中國人